有冇巴絲飲凍檸茶會食埋檸檬?

啱啱午餐時候飲凍檸茶食埋檸檬 朋友用好奇怪嘅目光望住我

有人會唔食埋檸檬架咩 ?

又係你呀 咁寒酸食埋檸檬呀

會 要黎清潔下個口 幾好

冰都食埋

又健康又好食又唔會浪費點會寒酸

不嬲連支飲管都食埋

仲可以清下囗氣

連飲管食埋 咁樣先環保